你地送過d咩生日禮物比女朋友？

佢就黎生日 諗唔到送咩
上年送左隻錶 但佢唔太鐘意
今年知道佢鐘意隻DW 玫瑰金色錶
但又送錶好似冇乜新意

佢唔太鐘意電子野 名牌個d
實用帶d驚喜就最好，佢平時有用開有機護膚品，但我又唔識買咩好

生日個日同佢飛台灣慶祝
大家比比意見好嗎？

整本簿 入面貼啲相 寫啲字咁

dyson風筒

多謝意見 一週年個陣整左本啦

有得諗喎 雖然少少貴
但又似得得地

送名牌袋一定鍾意

唔係呀 佢唔鐘意名牌野
唔港女

問佢用開邊隻
買1set比佢

之前唔知係邊度見過有啲鋪頭可以自己溝香水 整隻獨一無二既味送比佢

Reply 錯

護膚品唔好亂買，到時買左貴野又唔啱用就死
買首飾/手袋啦。如果真係唔追求名牌，kate spade/furla之類都夠做。啲款比較簡單，KS返工出街都ok 斜揹既手袋仔大部分女仔都會用，仲比較平
btw樓主你又唔俾多啲你女朋友既資訊好難幫你

唔該晒，我去睇睇先

呢樣堅正 吹完個頭會順啲 又快乾 我女朋友多頭髮同啲髮質唔好 所以送咗呢樣
同埋我嗰時有fd有staff price 不過都要接近3000

千其唔好唸護膚品化妝品個d
一黎好易買錯 二黎搽左敏感就大鑊

作咗首歌

唔好用 ，我頭髮長+厚個個都話好用去英國見平一半買咗，仆佢個街係勁快乾但係打晒kick
後尾買咗panasonic eh xd10先知咩叫好用個頭滑到放乜落去都冼走